我深藍，準備聽日笑柒你班黃屍自由閪，一萬人都唔知有無

話咩聽日要有三百萬人喎，真係笑能死人

我都係啱啱先見到1,2個post先知你班柒頭廢青聽日有集會

616之前嗰幾日都有日日周圍派傳單貼街招啦

呢幾日影都無隻，都好慳返啲力屌你班暴徒亂港

周圍都唔見啲黃屍講818集會，耳根清淨

所以咪話香港警察做到嘢囉

射爆完隻眼又點，亂放催淚彈又點，過幾日無人記得無人嬲

班廢青已經打算放棄，淨係識追擊邊個明星表唔表態

死咗六個人都唔嬲㗎啦，咁多人比人拉哂都唔嬲㗎啦，機場出真槍都無人追究啦

下次一於直接射能死哂你班曱甴，香港警察萬歲

快啲嚟瘋狂負評我啦，我買定花生聽日等睇仲少過撐警集會人數

—————————————

你班傻閪醒未？乜柒都唔做同我講要贏？

同我推撚哂所有818post上熱門

自己落區做文宣，貼又好派又好，連儂牆又好

行到邊Airdrop到邊

FB IG Twitter Reddit 全部洗版818

我地無得再輸，輸就輸成個香港㗎啦屌你老母

咁多義士犧牲咗咁撚多嘢，你做少少嘢都咁撚懶，對唔對得住佢地嘅犧牲呀？

你真係想比林鄭、警察同班藍絲好似上面咁笑我地？

唔喚醒下你班善忘嘅撚樣嘅記憶都唔得

香港人，我好想同你地一齊贏一次

818 兩點維園見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

屌你
818見

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

郁呀，做嘢呀

做嘢呀

818 維園見

818，香港人一齊贏

818維園見

又標題黨

612 721 811 817 818

推

我都好憎標題黨，但我係憎假消息嘅標題黨

有得揀我都唔想咁樣

但我想大家知道咩都唔做嘅話啲藍絲會點

可以當我另類激將法，希望激起一部分人嘅決心去做啲嘢

呢到同大家say個sorry先。

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

做咗標題黨唔好意思，
但係818，香港人一齊贏好無

721

818，香港人一齊贏好無

班黑警就係要比人睇佢哋要打要嚇香港人加埋又話出解放軍,港人馬上腳軟,一定要出寧死不屈,再唔出香港死定

師兄思路正確

[相似的歷史] 今日台灣，明日香港。台灣由獨裁到民主40年

節錄：

台灣歷史：
荒島>日本現代化殖民>民間好感>劣化民國接管>本地人成二等居民>民主化
香港歷史：
荒島>英國現代化殖民>民間好感>劣化中共接管>本地人成二等居民>？？？

228事件 = 雨傘革命
雷震事件 = 梁天琦&民族黨
中壢事件 = 2019區選／2020立法會
美麗島事件 = 反送中 光復香港

台灣解嚴 = 真雙普選

「今日台灣，明日香港」

818同我出黎！

推

#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

On9 標題 上得連登都大部分同溫層 懶係搞笑咁

星期日維園見

邊隻眼見到我叫你地淨係推連登？鬼唔知只推連登=圍爐咩，我係叫大家一齊推完連登再去落區宣傳呀

我唔係想懶搞笑，呢個時候我都無心情笑，係我自己見到啲藍絲講啲咁嘅嘢嘅時候好嬲

我希望呢種憤怒可以令到大家一齊去做嘢

大家唔好一齊比花生藍絲食

我自己都好憎標題黨但已經無時間，再講聲唔好意思

曲到直我地要贏!!

818見

721元朗恐襲第27日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

或者有人唔鍾意我做標題黨，其實我自己都好憎標題黨

但我真係好想將而家啲藍絲諗緊啲咩話比大家知，

希望呢種憤怒可以推動到大家做嘢

點都好呢到講聲唔好意思。

如果你地唔認同呢個post，你地可以幫我推另一個post

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

或者出面嘅818 post

只要對件事有利嘅，希望大家都會去做

818 香港人一齊贏

或者有人唔鍾意我做標題黨，其實我自己都好憎標題黨

但我真係好想將而家啲藍絲諗緊啲咩話比大家知，

希望呢種憤怒可以推動到大家做嘢

點都好呢到講聲唔好意思。

如果你地唔認同呢個post，

你地可以幫我推另一個post

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

或者出面嘅818 post

只要對件事有利嘅，希望大家都會去做

818 香港人一齊贏

屌你！ 準備排隊入維園

希望真係多人到港島陸沉

文宣各有各做 = 一盤散沙

仲唔醒覺 = 放生狗政府同黑警

維園818

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 和 被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

香港人加油！ 818!! 加油!!

818

"有冇人 認識7.7彌敦道
我想幫佢 因為佢話受7.7號事件影響 導致而家嘅生計 甚至租車都有影響

我今日朝早喺慈雲山截的士返威院 司機叔叔係7.7彌敦道被黑警拘捕的的士司機 張錦運先生

整段路程佢有同我講述7.7號所發生既事 令到我好感觸同心痛 落車嘅時候好唔開心 又唔記得拎張叔叔電話 我希望喺度有人可以揾到佢 幫佢

16.8今日係張叔叔最後一日駕駛......

7.7日晚 張叔叔被警察拘捕 涉嫌醉駕、阻差辦公和襲警
當晚發生左下面嘅事：
1️⃣當張叔叔上到警車時左右兩名便衣警員 用腳踢張叔叔下肢
2️⃣當晚感謝有律師幫忙張叔叔 但佢向律師提出「你先幫隔離嗰幾個小朋友 佢地比我更需要你 唔駛照顧我」
2️⃣於堵塞彌敦道前 張叔叔提款了1萬多現金 分別把5000多元俾左晚班同行司機for交的士租金 另外5000多元係自己7月份餘下生活費
被捕前 叔叔有被警察捕過身 並拎走左銀包 其後到達長沙灣警署後 警察俾番錢包佢 只剩低一堆証件 同130元
張叔叔有同警察講過 佢銀包應該係有5000幾蚊 但最後未獲處理
3️⃣叔叔當晚被要求用3000元保釋 但之前放喺銀包上的5000多元 不翼而飛 需在拘留室其間打電話問朋友借錢保釋
4️⃣彌敦道、喺警車被踢、失錢到保釋 張叔叔已心身疲累 知道自己腳有傷 但最後都冇去醫院 因為佢只想返屋企
但返到屋企 揭開褲腳 發現下半截小腿都係瘀黑色

我同你一樣 問點解張叔叔唔去醫院 點解張叔叔唔去投訴警察
叔叔話：當晚發生好多唔開心嘅事 只係想返屋企 覺得皮外傷 捽捽藥酒就可以 錢佢有同警察講但求助無門 亦覺得 算 唔想再同班警察嘈 好攰 好無力

7.7之後嘅日子
有媒體揾過張叔叔 蘋果、明報、電台等想揾佢做訪問 但叔叔一一拒絕
的士代理公司向張先生收取8000的按金 原因係7.7事件張先生已經被廣泛報導 代理怕有人會搞事 例如：租出的士會因張先生而受破壞 所以向他收取租金以外嘅按金
身無分文嘅張叔叔 16.8之後 將會失業

我好自責 點解落車時 冇問叔叔拎電話 好後悔 亦好擔心佢之後嘅生活 之後喺路
一個60幾歲嘅叔叔 到呢個年紀仲要為口奔馳 即使作為一個路過彌敦道嘅陌生人 都願意為香港出黎發聲 保護大家 站喺防線前 即使被捕 被消失錢財 租車 張錦運叔叔仍然係為其他人諗 先再諗自己
對唔住 我破壞左對張叔叔嘅承諾 佢講過唔想將件事再化大 但我唔希望一個曾經守護過香港嘅人 最後係落得如此下場
希望靠大家share揾到張叔叔 亦希望可以揾到有心車主能夠租借的士俾佢繼續工作
*我今朝朝早7點左右喺慈雲山上車 我諗張叔叔主要喺九龍區工作"

聽日見！

818!!!!

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

push

推爆佢啊屌你

8.18 維園見

毋忘721 811
818香港人同我出曬嚟

屌你標題黨，放之啦，會出既一定出
唔逼爆唔撚走

放心

一萬人都冇 我真係恥於為伍

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

818見

聽日見

推樓主上去

Pish

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

推 818
大家一齊出黎好嗎？
毋忘初心
五大訴求
黑警濫權

Push

Tui

集中火力向同溫層以外嘅人宣傳啦

721 811

而家去紅土
聽日去維園

全世界繼續㩒美金兌美金啊屌你老味！

dllm 推呀

Tui ar diu
Ng hoi yi lose ga la
818 wai yuen kin!

推

［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

推撚上去
612 721 811
光復香港 時代革命

雖然係要人 但唔洗個個post都係咁 好反感

即做

我今朝差唔多一個818 post都見唔到，同埋周圍太少文宣先會咁開post

而且我只係將部分藍絲心聲講出嚟 等大家知道咩都唔做嘅後果會點

不過都講聲唔好意思先 我自己都好憎呢個方式唔會再用

一定要推哂聽日遊行嘅post上去

嗰幾張timeline文宣圖
有冇full size?
想放IG

P牌都要推
818 維園 2pm

818 見

我得呢個size咋你要清啲嘅可以去tg grp攞

推你老

推上去

817 紅土購物
818 塞爆維園

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選